將軍澳發生咩事？？

中途先開live 唔知咩事

發生咩事

尋晚有人喺連儂牆斬人

頭先有live 圍食蕉，我睇左兩個鐘，終於知發生咩事

尋晚班手足好勁，即刻出動搵哂兇器、兇手啲衣物
班狗乜柒都冇做

利申 我將軍澳人我自豪

我係將軍澳番工
我都自豪

本身唔知佢地圍個security 做乜
睇完先知保安公司咁柒

823晚約定你

放工一齊手拖手

Miss左 有無懶人包

夜班保安唔識睇cctv plau back
保安認唔到疑犯，疑犯唔係住果度
日間主管乜都答唔到，喺度拖

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我扔啲垃圾去咗將軍澳 我都自豪